成副身家追入牛

買熊同put 輸到hihi, 我決定宜家 all all in 衝入去買牛，等恆指直上3幻點

g持

慘lo 無左信念

高位先入牛 信念呢

恆指直上3幻 再冇熊市

老老實實買正股啦

支持大戶 一起買正股推高個市

早你一星期做呢樣野
依家全家都健健康康

就係呢類思維 好多人都輸到仆街 見升又追升 見跌就入跌 永遠貢獻俾大莊

佢唔比錢大戶 我點做對家fatfat

好多時，堅持到只差小小就贏
就差果小小

我禮拜二高位揸成萬銀打靶牛都震咗兩日 今日一日收番4000即刻轉會

會唔會指數由大户控制，牛熊又係佢地出嘅，即係佢地睇住嚟食呢

伊個時勢都係想牛市

我決定加入牛軍、加入大戶，迎接港股大時代 成副身家 all all in 牛，劍指三幻點

一早已經係你唔係天真到自由市場啊
細至市值2億到1000億嘅盤都有操控
要控制牛熊有幾難

即刻跳船先

Gun

查實依家係比口水托住個市

目前而言大户應該係想殺29300熊仔
之後就來個回馬槍

起碼殺上埋29400 唔係禮拜一點殺近牛

大戶鬼計 怎能高追中伏

29400既牛多過28600既牛 要殺就殺儘

29400熊

唔會再殺牛架啦 大戶做緊好倉 牛爆恆指 冇得輸